Red Velvet個Seulgi露曬兩點都冇人講？

Like比個標題

男人露兩點好出奇

已經醜

仲搞咁多嘢

屌你老母咩

唔覺佢醜

屌

我諗起卓韻芝